令到每次警察full gear出黎都無野發洩

佢地士氣會愈黎愈弱
因為佢地會覺得上級玩鳩佢地
然後我地搵次黎真，一野擊破佢地

咪玩啦

人工照袋又唔使做

不知幾撚開心

收工齊齊去叫雞就真

但係我驚連續幾次出嚟都無野做，士氣越嚟越弱嗰嗰會係我地

推

跳完隻舞再扑7我哋
邊有疲態？